有冇人試過七八月去USJ？

我本身未去過USJ，我想問暑假期間去USJ係咪會人多到痴線？
有冇地方可以睇預測人數？

謝謝

係好L多人